
                      Magnifica en todos los sentidos, con un villano que da realmente miedo y con una relación muy especial entre M y James que te hace conocer mejor sus personajes y su propia relación.
Lo mejor: Todo
Lo peor:nada
        
            